最近買左asus rt-ac88u, 成日wifi 都搵唔到5ghz 個個ssid

如題，有無巴打知道點solve

bug, 正常